有冇連登仔做pen tester?

呢行要d咩要求 大家討論下

巴打 你有冇考OSCP
平時用咩tools 多？

香港個行頭好窄

有冇巴打推薦下考 CEH 定OSCP 好
睇落CEH 好似唔夠OSCP professional ☹️

巴打做緊？

考CISA先啦